[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3048)

Slow

咁撚樣送12碼都有

荷蘭大船

半大

England

褔b

我福仔Goalllllllllll

荷蘭始終都係垃圾

又中

1001又唔開

大船

英撚gel

明明咁好優勢 輸粒咁既波

出埋我曼美斯 456荷蘭ok?

主ng吧

唔知岩岩邊位師兄講完迪比夠唔夠福仔廢

荷蘭大船又沉

冇嗲...荷蘭唔似入到

邊隊贏都得 開個雙數黎

屌 睇死荷蘭入唔到波 又頂唔住

荷狗進功唔見有威脅 得個控 後防又送大禮

冇人討論角球

啱啱補緊英撚fg...

7.5大

因為冇

細

等開8.5 買細

半大只需3分鐘?

屌你老母荷蘭

英ng

準備半場1角完

重注半和gg

屌你老母 迪列治

大船輸好正常啊

雲迪克上前攻了

6.5

4.5b 24

迪列治閂家產

半場頂實一粒入更衣室唔該

英撚好波

迪列治點去巴塞搵食

2粒ok?

個辛祖好撚勁

sancho勁撚到

想大波高啲水

辛祖勁到仆街

嘩屌呢下痛撚到

福仔踢人 自己傷

唔好咁貪

冰角冰到 試下半場6角

荷蘭ng

巴塞後防 得閒就派下膠 一擔擔

大波大角黨有無出頭天

換得傾哥

咁廢過去曼聯ok?

英撚手足睇路
Tg個八哥係到gel
鬼唔望比人cup

畀碧基同烏迪迪帶住

大船又沉
荷蘭球技有進步但衰好多on9野

入多球
比我補飛 我都gel

和波走盤好冇 撳屌輸12碼 客狂落飛真係有景滾

荷狗好狗...

琴日輸罰球 今日輸12m

巴克利係車唔多覺勁

荷狗無能力入實輸多球

歐霸勁

封what

望到荷撚前面果三個 睇唔到可以點入波

安心訓 收錢

荷蘭快追和

做咩咁夜食煙

ng買得過
唔係12碼兩邊都未必有波入

55波

紅埋22拉 茅到仆街

場波踢緊咩 剩係撞來撞去

荷蘭 狗閪 係咪都踢狗人

又死一件屌

之前睇荷蘭唔係好勁架咩? 今場廢鬥廢咁
放假mood???

你想講ng定ng？

橙色衫都踢得幾茅下

係ng

咁先補2

荷蘭又沈

補得一分鐘

荷蘭反cup派一個300

Lm

lm

落飛真係贏硬

LM

Ok買左ng

下一隊入波 no goal呀

半場1c

2c

咩料啊 補一分鐘 補撚到48都未完

半2全10 OK?

冰左40分鐘c...

G持

繼續冰

究竟想補到幾點

初盤開8.5超高水角細 真係狗會收到風有鬼

屌佢老母 補撚到48分鐘有角

中fg針拉輸碌柒

唔敢入 驚9角 依定走寶了

屌 買左200主ng

派我

會中

英撚中場唔夠爭 但荷蘭前面又廢

買左半客 嚇死我

死未？

荷蘭唔會入到

好彩訓過龍無買

兩邊都唔似會入到波
中間啲波亂到

6.5 有1.8就入

Ok

個踢法有7.5高水細我都再入一手

有d流呢場波 迪比幾腳波都on99咁

6.5細 有2.1

第一球 2打1 最流 咁撚樣都起唔到腳

唔係友誼賽。。。應該會爭下掛！
想入6.5b!

唉我屌....奮身買叻哥 竟然咁撚樣

山齊士全能到hihi燈到福入波
波台新燈神

山度士半隊唔出得屌 咁都讓半一

下盤?

琴日買牙朗輸12碼
今次買荷蘭叻又輸12碼

但牙朗羸左

屌出kane gg

claim

正 出kane

正 黑氣石

冇半隊都半一落飛 再望望先

屌 出連加特好過啦

屌咁快出傾jump

哈利 上場 死撚左

出傾岩架啦

出傾係咪=角大

有幾多手足見到傾即刻買左反cup

英撚今場冇玩燒味

買咗乜

傾踢國家隊都勁其實

細波了

傷太耐狀態唔好

有角未

仆街 唔出底線唔吹越位

荷蘭cup啦屌

荷蘭mma

荷蘭

真係6.5都想s

差d 12m

黑哨英撚

唔怪得讓波 打多個球証

3333

3c

送角

咁都撲到

嘩屌差d

施利臣接哂

屌

今年啲歐霸歐冠乜柒都做比英國
歐國聯歐國盃唔差在啦

頂中個龍到

單刀射到咁
迪比

Depay屌你老母咩

Walker做乜

好

嘩屌 碧福勁

jm9??

depay gel

換走迪屁啦

荷蘭笑死人咩 7到

同你個名一樣

嚇撚死

英撚中堅陣膠味都係散唔走

kane呢幾下

睇完琴日個球var 12m
呢場都唔算好黑姐

買定英撚下球啦 靠荷蘭入死得啦

呢場黑啲乜嗰球好明顯十二碼啦

英個後防食撚左屎？

no goal

好似吹走左一球？

超多機會刷角唔撚刷

次次一落底就回傳

4角

4c

444444

我連

lingard

on9

雙數完場啦

半2全4

唉想死
冷氣又壞撚左，半和又唔撚中
個身又熱 個心又熱
點訓

封咩

邊黑個傻尻

場場都黑哨 點賭

賴恩巴布走到中場拎波

All in咗6.5s點部署

英撚血肉長城

cash

6.5....咁癲

荷蘭無可能追到 前面好廢
中場又有件冗員

個件15號真係多尻餘

好撚假 又要屌撚哂佢地個女做雞

英撚聽守到尾 救撚命

好廢呀叻哥前場

好似補都未必需要

下下求奇9射中龍就算

做乜尻 有冇咁悶呀你

換人未

角細上咗癮..

vdb 同 promise 入黎救荷蘭

..一開波9.5唔入

又停角10分鐘 你老婆做埋雞啦屌

哇。。。

荷蘭肯入未

Miss晒..係咁等佢刷多一隻角先入都等唔到..

呢隊荷蘭D攻力差到...

迪比下下射人

1:0都咁妹 癡線

1:1完啦
心很定

鳩ban

又有角了 角細頂唔住了

有c

6.5s all in 巴腳震未

停角喇屌手

要爆了

6

666666

換叻哥出來踢

6c..

刷爆佢老味

1:1

1-1

11

goallll

7.5 8.5力頂

6.5s巴

10角未

反cup 未

叻哥好波!!!

連乜撚野

我屌

lingard 被 goal

臭西英撚

我要食橙啊

-1c

屌你老母

cup祖國老母

臨尾轉盤果d 要輸半

勁到

叻哥!! DELETE 請罪!

啱啱1.5/2b 2倍想買就入波

[url]垃圾英撚 屌你老母[/url]

唔好再有角了

快1:2

晉級點買好

應該重有球

Claim笑撚到，望住個波入

天地有正氣 快食420

希望反cup 客主30倍

是但一隊入多粒食仰望星空批

真Y ? 柒左咁多既？

集氣

係咪有加時？

Walker 廢到

假

..

唔係
之前個個下乳黎
改左我名

Ys

荷蘭cup ok?

荷蘭cup未

收啦 一早blk 7左報假撚

開始刺激

100%和波完場殺主cup 再主晉

Gchi

gel

封撚左條on9... Sor Y 蛇 懷疑左一下

yy你今晚搞咩

支持

2球夠喇，重注左半和，細波

有c 未

Kane條撚樣真係黑氣石黎

頂住客和13倍

kane係咁比人吹

出軒達臣

軒隊

調整士氣

高出

比多1c 黎

咁都冇

買主NG

唔好啊..

咪撚入波

第2球完場先派?
想追第3球

Kyle Waker派完未

等多陣

10c未

一早出VAN DE BEEK啦屌

快手入多球

派了

似1比1完場

荷蘭咁多敵人都係自己禁區都回傳想自殺咩

6.5頂實plz

100%

賤種英格蘭 刷角呀

De jong幾靚仔

唔好日了 我個細波頂住

tg個8哥 po完飛撚人 祝佢2條飛全輸

尼祖迪莊？

佢比人撚先好似

Agger

似有多粒

Frankie牙 ching 眼訓去訓啦

真 利申同左路

有冇奇蹟頂實

主ng派左 點買好

12

2.5b goal

1-2了

英第4球

1:2

買返ng

又落後

連仔

Goal!!!!!

屌連美斯

Lingard goal

嘩屌你老母 我lin

令到

返屋企啦荷狗垃圾

！

要冰c 了 ,針

荷蘭D nigga係真廢

英撚Goallllllllllllllll

立即入

連b

check緊

1:2 gg

G jump

針

換叻哥出來啦

冇越啦

炸未

var

快炸

無越加無出界 入硬啦

炸？

冇越呀

炸左

lingard 廢到

炸！

計

炸

完全冇越

開左波啦炸乜

boooooooooom

迪比仲笑晒口

反摩買左知咩事啦

和波100%

反摩

呢條垃圾

炸得好呀

唔似越喎

WtF

好撚開心 炸左
2.5S

Var左都唔似？

哇屌炸左

唔入對家入

咁都越？

有冇得var 佢個var

假到

黑得好~~~

炸左啦 屌 唔似唔似 炸都炸左

叻哥快

俾多角啦

大球再見

叻哥好波

和波大家開心

手球啦屌

no goal gel 得

手球喎屌

黎啦 荷蘭絕佢老母

12m又

Var 有機荷蘭12m

假撚到on9呢個比賽
尋日就炸人個12m 自己kick自己都判
今日咁撚樣都炸

12m啦

又var

正 又有球證逼害

12m 未

Fake

手球未

2次都手球

咪封住先大佬

7.5死

12m

到呢邊var 12m

荷12？

快 黑哨12m

做到荷蘭贏

好波
同球證同路

全格

我買左呀叻都覺岩岩個球冇越

12m？

哇好撚癲喎呢個比賽

英撚3rd gel

var真係玩撚曬

逼害英撚

球証12m就好笑

最近d var都cls
琴日瑞士又係on9

唔係咁都開到反cup 下話

12m未

荷蘭全格未？

Holland 贏都得 有注盤

呢場波正撚過琴晚

屌咩

最尾15分鐘刺激到

炸完對家入

第一球射就12碼啦 仲睇第2球

Dllm

咁假

12啦屌你

12未

萵蘭7號射到離曬譜

no 12m

12m既一定係黑哨

12 碼啦 講經咩屌

又無事

無

黑哨cashed

英撚唔值得輸半

Mvp var

屌黑哨盃

+1cashed

1-1 ft

差一角啊

比唔夠錢

冇12m

Var班人真係屌你老母咩 實買撚左細波

主晉

再gel

換完VAN DE BEEK同另一個之後唔同晒

馬會紅毛泥封盤無得補飛

荷蘭唔刷點入波

-2c 俾我啦

英撚咁都炸 黑到

開大波啦

補幾多分鐘？

是但一邊入多粒啦屌

no goal 等收錢了

英撚絕殺啦

6.5撐住啊

no goal @1.26 gel得未？

7

中位數角球

屎都標埋

補7分咁撚耐

荷蘭絕殺佢

on9 後防禁區入面猜波

7分鐘有2c

屌補7分逼害細波

6.5頂到 抽1

含

+7分鐘咁激

又呃撚含

咁陰濕祝爆

入多粒啦快

7分鐘 想做到入多球？
英撚半格想gel

又要睇加時 屌眼訓了

絕殺

應該7c撚死人

做球證都幾搵到食 又可以cashed

願意

含都lm

力做細波

波台多gay佬

買左幾錢大

哇 嚇親

連美斯射撚左去邊

+30k

咁快gel

我想含但非gay ok?

荷蘭絕殺

未

唔快啦 最尾5分鐘先出黎gel

2.5s見到等死了

去食屎啦迪比

荷蘭gel得

我屌你老母迪比

屌迪比...

又比迪比射走

又係迪比

8哥唔係兩條飛都爆掛

屌你老母迪比

又係你

Depay死得全家未

咁樣

買細果D真係要多謝迪屁

屌你迪屁

迪比

迪比...

嘩迪比呢場fatfat 收左好多

應該都爆

迪比屌你老母

屌迪比

可以掛靴

depay撚狗no.1

迪比屌你老母咩

。。。

做假就咪撚補咁耐啦

荷蘭射門 世界第一

留名迪比12m都唔撚入

迪比斷腳死啦

3下定4下黃金機會

唉 英撚

慘到 睇嚟今次真係收山注

真 多到數唔到幾腳了己經

荷蘭快cup

250又中楣

平安鐘

: 2.5s cashed

屌 肯定兩隊都贏唔到決賽

迪比死未

6.5s禁爆平安鐘

荷蘭低水半格 cashed

英撚唔死得真係要多謝迪比

角細收錢

迪屁屌你老母

我屌佢迪比老母呀

6.5s

下盤 7.5s cashedddd

唉..6.5都無

迪比種廢

假撚到咁，補7分鐘托7咩

英撚廢撚到 食屎啦

細波

笑4同左路都想笑佢

6定7C完?

英撚半格cashed

9.5s 7.5s 6.5s 收錢
第三球冇入球鏈住春袋收錢

英撚?食屎啦

迪比個撚樣番法國食蕉啦

買左加一收錢都想屌死迪比

仲買荷蘭晉級 真係死左唔抵可憐

半格收先

個迪比垃圾到個球我啊媽都射得入啦

迪比假到

哇屌 原來炸左 細果注收到

6.5s咁都唔洗死

買邊隊晉好

要英撚啦 迪比打假

嚇到屎都標

琴日牙朗表演完之後
今日再睇迪比
好似比人塞左幾舊屎入口咁

仆街俾個會計妹嚇撚死

仆你個街
永遠啲var都係against我

黑哨1-1ft cashed
利申 英撚盤被逼害

角細黨大勝

邊撚有offside on9

bb 你英撚？

派未

估唔到咁樣黑左個1:2

膽戰心驚先得300

6.5s練成功

買亞洲盤既係咪輸左 定會回返?

八哥兩條飛都輸撚唔到對手

半格針

都黑左前邊荷蘭一球走

算啦 super , 英L 都走甩左球12m

荷蘭半格gel

好啦 就你啦

會計妹on99

派me

off 左半步 呢D 肉眼真係無可能睇到

買荷晉

主晉？

20幾分鐘又一角都無 下下都飛機尻踢

佢真係7到 第一注仲要係英12m 個下先出

好彩開個細

搵牙朗同迪比黎比/對迪比有期望踢出牙朗表現
會唔會太過份

想一拳質爆迪比個頭

replay係背 唔係手

迪比咁撚多機會都冇腳中到龍

英撚 荷蘭 大家有錢收
大家開心

好彩炸左英撚果粒 可以收半格

我都想 下下底線無角

驗腦之旅

荷蘭
2.5s
客晉

對了

個對比姐
最後餵到埋口都飛機

咪玩鳩我啦 迪屁

頭先要左上定下

介賭

角細

希望英格蘭無緣晉級

屌無睇到 以為射12碼 唔小心allin左

買客晉算

提子正氣幾撚多 一世朗迷

加時無得買入球大細？ 覺得會一人一球

唔識賭都買得落手既

垃圾波

得邊隊入波同晉級買

提子贏撚硬

識贏錢就得啦

你屋企定百佳

屌返工返到on9左 心諗12碼都有下一球買

想睇12碼

荷蘭晉級派2個100

荷蘭廢到 練心練成場

訓教算啦你老母比迪比咁樣撚一撚留番條命聽日睇女足算

不過其實唔明啲人jer佢啲乜
咁多個爐佢真係算準
我都跟過佢中過關

決賽提子派錢

好在加時先有角

串佢買低水 屌 波膽俾你5000倍又點 中至得架

決賽

7C

lm迪比一腳12碼射上天

7c 6.5b gelllll

6.5b 收錢

支持jong jong

証明頭先揸流啦

馬會含

八哥又要比人串到上心口了

快 Holland NG

又話佢未確認就出飛
但我次次見會出飛都接納咗先出同埋有show注碼

比啲啊叔望住

啲人眼紅鳩屌姐

你睇返舊果d , 佢已經刪左啲但仲有d 剩

接到實一實
迪屁你收檔未

咁就少咗個勁人跟

on9 點買都有得jer
佢賣料就話姐

頂到12m...買英撚晉

但咁多人睇你爐搵食 你教人買收息波馬... 真係贏埋都唔夠輸

21

2:1

Goallllll

一人柒一次
不過迪比真係。。。

我睇左乜閪呀

Goal

Goooal

迪比真係笑撚死

Stones joke

廸比件垃圾

迪比差d又要吊

贏到既賠率又有問題咩？ 佢衰極都有1.4

石頭真係ON99

迪比真心廢
好在有own goal

迪比呢球都入唔到 你有咩用

迪屁

6倍晉

90分鐘入左佢咪大家早啲慶祝係要等加時

手慢㩒唔切

荷撚晉頂住

Walker

on9仔英撚

迪比 真係7 到

原來加時入 球探無feel

拎返件10號出黎啦垃圾

又有角
頭先兩邊揸流

主晉叫糊

英撚

瞓得

買英撚入波即爆

6！5b開出

入左先㩒唔得啦

大波good

不射男

好少見一場比賽兩隊d 後衛都犯呢d 低級錯誤 而做成入波

廸比好撚慘

屌 笑撚到 迪比呀

百屌成材未 開波屌到完

如果唔係depay邊有波入仲屌

主ng

佢唔落鏟個波應該射出界

迪比真係 又唔入 頭都出埋了

唔覺好好笑咩

唔係depay 邊洗打加時

邪一邪佢

迪比落場啦，又廢又冇運

唔係佢咁廢 大家都冇加時睇

無買都覺得黑

屌你老母12碼、own goal、VAR no goal乜都齊

越咁多都唔肯舉

加時啲角多到

屌佢老母啦 半2全6

No goal?

2:2 12m 主晉

仲有一粒

快Ｄ入la

差在未紅牌

英撚好廢 寧願唔買

邊隊ng?

連加特

Allin 無入球

迪比百屌成材未

連美斯帶領英撚手足智破莊家未

all in no goal

留名等睇迪比送禮

碧福特救到第一下都幾痴線

八哥輸到癲撚左準備又出黎話五千蚊濕濕碎

super

allin 沒球

大船no goal 屌

客晉

嘩認真

盧蛇係唔係到中到啪啪聲得唔得先

已all in no goal

加時先10c有咩用

外圍咪fat fat囉

客ng

廸比

31 搞掂

笑左

英撚做乜撚野

主

爆

應該全波台收錢

又輸ed波

英撚真係on9 咁樣俾波 爆埋我no goal

英撚派膠派到

留tg

英格蘭廢撚到

講左仲有一粒

No 4th goal gel

又係stones

加時先贏波正on9

爆左

Me ok?

基本功未練好就學人踢球

係廸比on99

最忌買即場

第5球主ng

你要左咩，我收工了

好快4:1 4:2

all in no goal 收息

420 啦 緊係 平手臨開波轉平半呢啲伏到仆街

買左荷蘭贏 輸左
加時兩倍注碼再買荷蘭晋級

Ng

收皮

莊家贏撚哂

八哥針就多多人講
佢中3.48 ng就無人講 呢個年頭出水真係陰公

馬會gel睇落好多人買左

on9式傳波，歐洲中國隊黎唔刷角

下場對牙朗 唔知vvd登基定牙朗呢

英撚讓下啲二三線都還好 讓賣草國

All in 左主晉追唔到下球

收加時2球ng
荷蘭好波

開埋個4:1出黎啦

兩球咁輸 真係on9

迪屁還我血汗錢！
No goal大針

聽日食草賀賀佢了

睇愛華頓已經有疑問
碧福腳下功夫差，長傳冇短傳冇，又唔係淡定果隻
死要佢involve落個play度

好彩返左工冇買角唔係慘死

痴撚線波

鏝熱利三隊球員狗咬狗 梗係冇默契

智障卡6

又係kane, 又係輸2粒
下次識買了

鳩鳩提點睇

係楓葉國

先係1:2完炸波變1:1
再送大禮2:1
再由ON9迪比收尾

黑氣神

唔順氣追多次角大 你老母
鬥氣注勿跟

英撚後防

Totally agree with you同埋好撚憎佢成日係後場尻猜 龍門球永遠係放短

我屌翻身平手荷蘭訓過龍

【突發】狂徒灣仔警總外向警車擲汽油彈逃遁

3rd加時秒goal

柒左個頭 做幾多都冇用 .事後

唔洗返工
咁唔理智

係晉級先係

pickford 已經叫盡晒人事
後防不停送禮
輸3球叫少

屌我第4球no goal諗住穩陣
咁都要送多球 仆街

All in左 9.5b 有冇人派我

度下場啦 山度士 明尼路 點睇

要多謝迪比

下盤

唉 灰爆

比高士路撚完唔敢要上盤了

屌呀爆我4th no goal 英撚俾人cup3粒

望住個波落底線又傳番去中場 真係來回又折返

上盤x2點睇

重心 山度士

第四球真係全世界針曬 屌

山度士走左成棚人去踢美洲盃
仲要光頭佬教 信唔過的

紅日啦 仲返

明明山度士咁多人要踢國際賽點解明尼路仲係四點幾倍

好攰，睇埋鳩鳩提訓信你一次角大

其他group唔抵得佢以排人紅，搵野黎屌
不過仲好，佢d水長贏，先可以俾人越屌越紅

喂 屌 我鬥氣喳 叫左咪跟

晒氣啦 無野搵野黎屌 每個爐都係咁 人紅事非多

我要跟！

Nyc 主主

1.7 2.02 睇下中唔中 咁岩醒起

巴西杯 下盤

今日幾點維護

山度士有沒有同路

唔係啦屌

上場NYC 好似刷得好勁下

咁易比你捉到路，馬會摺得啦

研究下姐

呢d會一排中，一排唔中，結論係晒氣

學某巴打話齋 四成分析六成運氣 黑西買咩都輸啦

兩場半大 easy

唔明山度士點解可以讓半一, 主力去曬踢盃, 今場又係中立場踢,要下盤了

想問山度屎呢場 有無作客入球？

紐約城 FT角 7:2

戒玩初盤角

巴西上盤 美國全大
有冇同路

山度士穿盤

落左190，輸左你比返我

仲唔到我了？

屁股我有預感今場腳細

巴西盃下盤+大

山度士！

山度入波未

1-0

山1:0

角呢仆街

美國2:0就得 唔洗全大

下盤大船？

屌你老母半和秒輸

鈕10

兩場上盤輕鬆

上盤2串1 10k

差小小2:0

角球？刷未

明尼路追和未

角球呢屌

2:0

紐

屌你啦，唔刷角

明尼路快手1：1

刷角啦仆街

個場冇底線？

禁屌到咁都無角

屌上盤有冇咁撚正氣呀 平時啲上盤就閪到on9
明尼路求你追和 唔想驗腦

琴日上盤巴閪仲撚唔夠

利申 富明fans

盃

鳩鳩提傳波必失

明利個龍琴晚扑完野

3-0

咁快3:0角大又死

咁就開大

屌你老母1-1

美角大啦

9.5b叫春咩

山度士

頂閪實 過咗半場點玩都得

山度快

1ccccc